%@Auteur: Amaury Adon
%@Dif:2
Calcule la distance entre les points A et B dont les abscisses sont donnÃ©es dans les cas suivants:
\begin{myenumerate}
\item $A(-2)$ et $B(-5)$
\item $A(-2)$ et $B(+5)$
\item $A(+3)$ et $B(+5)$
\end{myenumerate}
%@Commentaire: On peut envisager la rÃ©solution sous forme graphique ou par le calcul.